喊咗四個月，恨到最深，離你而去。

拍拖第四個月，就知你唔愛啦

但係要扮到好從容咁block哂你所有野，講大話去分手，真係好辛苦。

我知你而家好幸福

但係我仲好愛你

好掛住你

好想你返嚟我身邊

回來啦

好嗎

利申：純粹有感而發

4個月好快無事啦